有幾多人因為世界杯先識美沙 ?

條友都算好野 前幾屆咩占士梅拿果D就世界杯勁而出名
呢條友廢到出名